全民造星2 冠軍Phoebus黑歷史 俾夏蕙B Hunny玩過

條女好面善 落選港姐？

黑歷史
幾年前就參加濕9校草發明星夢

下？搞乜

條友好恨做明星

爛面又難聽
但做乜選乜贏乜？

有後台？

又唔係偷呃拐騙 唔算黑歷史掛

發明星夢

其實某程度上個賽制顯示咗配票嘅威力
如果大家有共識唔想巴士第一
將mc贏咗個1x persent嘅票比票數第三第四嘅人巴士係有可能攞少2-3分

有咩問題至少佢做到

有早知

但佢外型只係普通
歌藝舞技直情差喎

都係嘅 比起姜b 實力真係差啲
但係今季最fit就係佢 冇計

你似佢fans

好撚樣衰 唱歌又難聽

Ching 今次我就唔認同你 有人想做機師 有人想做廚師 有人想做藝人 只係一種職業選擇 又唔係偷呃拐騙 有咩問題？

都要有能力先得架 個個細個夠想做醫生律師喇 你會唔會比個無學歷既人去做？ 佢歌又唱唔好 學人做明星 講真 照你咁講 我想做機師呀但我無天份對眼有大近視技術又唔好 我都好堅持架 比我執飛機喇全架機炒哂

主要係因為未夠quali

花姐熱門+姜b心水=冠軍

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

姜b既威力 完

依家人地真係做到喎
你吹得佢脹？

唔恨嘅話去造星做乜 on9?

佢個投票第二咪又係造出嚟
佢啲票邊可能多過Oscar li

問題係點解要做馬俾佢？
佢有後台？

最大後台咪花姐囉

花姐做乜睇上佢？
5年前又蠃校草
嬴里奧仔

真係咁得咩？

認真 靚仔過姜b

我覺得5年前選校草時還算靚仔
依家不了

剩係睇夏蕙姨嗰條幾靚仔
近照啲造型就油頭粉面

原來係poly 仔
睇hunny嗰條

5年前起碼青春

唔發明星夢仲做乜撚野參加全民造星啊
你私怨撚就死開啦

唔撚有睇佢，但笑個選秀節目既人發明星夢，你真係浪費左你果9年免費教育啊陰公

靚仔

講經咩
個feel都似係好多妹妹仔fans嗰類型黎
拎第二觀眾票唔出奇
就好似上年連登係咁屌姜濤咪又係拎哂觀眾票

咁姜濤真係由頭帶到落尾
廢巴就隱形到尾
講真佢由造星開始有邊個表演係突出嘅？ 講一個黎聽下
佢就無留任何印象俾我

我對佢都冇咩印象
不過佢好似不嬲都多fans?

Btw講隱形上年edan都幾隱形下都係入左mirror先出位返

姜唱歌都麻麻

At least記得佢識樂器 決賽小提琴好搶眼又高分
廢巴全部一模一樣跳唱

其實mc做返最擅長嗰範應該贏到
佢評判分輸大王真係唔抵

岩呀 有啲普通
仲有衰在唔叻跳舞

淡妝靚仔d

但佢決賽個表演真係說服到人
唱超級冠軍真係幾撚型

反而出道後無咁型既表現

都係新聞出左先知有呢條友
不過巴打你似唔抵人贏左喎
想做明星 想出名唔係罪過
就係想出名 先參加呢啲節目

個個參賽者都發緊明星夢架 係佢贏到咋嘛

sorry有d長，我係佢大學同學 曾經俾佢跣一獲。講呢段嘢其實會自爆，但係唔講真係唔舒服，有時見住啲短片佢個扮嘢樣我真係覺得好嘔心。

我本身有唱開歌，佢未玩造星2之前成日問我唱歌既問題。

事情就發生係6月有一日佢問我有無學唱歌，我話有，之後講左老師同埋收費佢聽，一個月收一次學費，無得試堂，佢都ok左既。
一開頭佢話想佢女朋友都一齊學。我話無問題，我建議佢兩個分開每人上一堂45分鐘/60分鐘會學野好d，因為我自己都試過同人夾一堂每人學30分鐘，係學野無咁好，咁佢開頭就話好，到上堂前一兩日就話佢一個上先，女朋友考慮下先，咁無問題啦，自己選擇來。
到上堂當晚我上堂先，之後先到佢，佢提早左帶埋女朋友上來聽我唱，但係事前其實已經講左唔係學生唔可以上去聽，不過我啊sir都無出聲。到佢上堂既時候，我怕佢新學唔習慣全程留低幫佢聽下上堂啲重點，咁上完呢堂之後走啦，落到樓下同佢同佢女朋友bye bye完我就撘車走，我仲whatsapp佢今堂啲重點，要點練咁。
突然收到我啊sir電話話佢未俾錢，我就俾左 phoebus電話佢叫佢自己追，引述我啊sir所講，phoebus話唔記得俾，夜晚過番數，咁都ok，唔記得唔出奇，到夜晚當然無入la，到第二日當然亦無入啦，咁我啊sir就wtsapp佢問佢幾時會入到，由星期二上堂，星期三wtsapp佢一路都無覆，到星期日係616遊行嗰日，我啊sir忍唔住要打電話俾佢問，佢話呢排出來遊行無時間入，會今晚入，其實呢啲理由已經好荒謬，但最後當晚梗係無入啦。
到第二日phoebus就wtsapp我啊sir話佢上堂既時候敷衍佢，無教佢，上少左時間，我全堂係隔離，我可以證明係冇上少同埋敷衍。當然如果佢係咁諗佢可以唔學架嗎，但係唔好唔俾錢啦！另外phoebus 話我啊sir想教佢女朋友多過教佢，我想講你自己帶個女朋友上嚟，咁佢又係唱歌嘅，上到去會一齊討論我又覺得唔係啲咩事，都係果句你女朋友已經冇俾錢，一齊聽埋學埋仲想點，我真係冇諗到一個男朋友會介意人哋教埋自己女朋友野。

總結: 其實我覺得學唔學都唔係問題，你咪上一堂唔鍾意咪比完錢走囉，諸多藉口推搪扮晒嘢唔俾錢之餘仲要攞遊行來講，我覺得好小家同cheap囉。

另外仲要係我本身同佢都算係朋友，問親我唱歌嘅問題我都會好認真答佢，佢hall singcon比賽之前，我仲特登出嚟同佢練，大佬你唔好碌咗我張人情牌之後玩我一鑊啊。

氹得件花豬開心就得

你講個啲野關啲人撚事咩，私冤就死返上fb ig啦dllm

個post係黑歷史，佢咁樣我覺得真係同偷嘢冇分別，咁如果偷呃拐騙都唔可以講，咁係咪要好似個post開頭咁話佢冇實力先可以講

仲有我依家唔係私怨，我係想爆佢個人格低下

條友咁L賤格點做星呀 條女又7 條仔又小氣 紅左就喺ig del晒條女啲野 塊面又好似整左容咁 都唔知點解冠軍

如果係真 的確同佢個人表演唱歌能力無關 但就同佢信用同佢係點樣一個人有關 做artist有良好品行好重要 始終紅左會係好多人嘅role model

Ching 你d類比都幾搞笑 醫生律師係需要專業資格 但明星需要咩？ 歌藝差做到明星大有人在 人瑞戲又屎唱歌又難聽都做到歌影雙后 同埋歌藝演技入左行再訓練都唔係問題 你估張曼玉梁朝偉入行前就好識做戲咩？ 又咪係邊做邊學

你下次叫個老師收左錢先好上堂 或者落堂即場現金 香港大撚把撚屌走數

不過你都係正既 人地點上堂好心你就咪理 落堂就閃啦

其實平時係落堂即場現金，但係唔知咩原因總之冇即場俾la。
咁佢始終係我朋友，又係我帶去，本身知佢初學真係想幫佢，點會諗到有呢啲事發生。

蝗味咁重都話今季最fit係佢
一係你眼有事一係你都係同類人

好心佢唔好咁cheap啦 帶條女上黎攞著數又要玩呷醋佢叫完雞冇高潮係咪可以唔俾錢

呢個係人格問題喎 莫非你係打手

啲舊片又ok嘅
依家超爛面

唉 你當佢朋友 佢唔當你係呢 香港好多撚屌係咁

呢條撚屌邊忽靚仔
不如比hugo贏好過啦

係呀，仲有我睇返以前同佢嗰啲WhatsApp記錄，好似都係超認真咁幫佢，依家覺得自己好戇鳩

ching你仲搞笑 依加比賽黎 自然有對比、分高下呀話...你考試都有分高低喇 味好似扮loser講李嘉誠都無點讀書lol 條友跳舞又唔係特別好 唱歌...講都唔洗講 你有無去youtube聽過個問題係咁樣都拎到冠軍 間接係鼓勵d柒頭去發明星夢

成日唱蝗歌已經係罪

支持你爆料
証明佢人格有問題
唔使理佢啲死忠

舊片算靚仔
依家不了
又爛面 又起角

配咩票
樓下個班英皇 藍絲係到
根本造馬

18歲時尚算ok

Push

下？發明星夢都要畀你批鬥？你同林鄭月娥有咩分別？睇唔順眼就唔畀人發夢 香港有選擇職業既自由架喎
我咪拎左嬅嬸做例子 你話畀我聽佢邊樣掂？ 佢一樣做到香港一線女星
你可以批評佢既歌藝 佢既舞技 批評佢唔值拎冠軍
實力唔夠係一件事 但想做明星呢個願望道德上係無錯 唔係值得批評既行為囉

入左fans club未呀妹妹仔

Hugo點排都係第一

本身睇好MC

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

全民做星係呢d啦